煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事證明燃燒過

煙花太過寂寞 煙絲至少可等待別人來點火

半支煙勝過殘破的天國